英國新的叛國法係封香港老藍絲公務員同官員的生路

因為老果批藍絲撚屌當時英國派身份(居英權計劃)

其實國際制裁最大問題係若呢班垃圾扮受害人向本國求助/潛水去本國會點
現在係關埋最後一道門

叛國法重點唔係告人

愛支國痰校長

大家成日屌英國佬唔幫
最仆街就係德國姐

英國佬做野好似蜘蛛, 香港人就叫有制度/系統
結好蜘蛛網再慢慢食雞

封好位先打

God save our gracious Queen!!!

遲d會唔會痴線到拎返d mpf都要宣誓效忠中共

係咪應該攞定先

long live our noble queen

最惡劣係有機會去到呢個情況，你唔宣誓隨時好似追議員人工咁要你嘔返份糧出黎呢d就係回血劍

美國行得非法組織呢條線,香港公務員100%無得走
工人明知屍體情況異常扮盲係咪共犯
政府法醫明知女死者生前遭性侵,私刑撰寫假報告係咪共犯

d100為呃捐款日日9up 打份工不受追究
睇追殺納粹黨, 當時大量黨員寧願選擇自殺

打份工為出糧做沉默的幫凶係文明國家係死罪
香港人的打份工論係國際上係比人屌到仆街

注意下大紀元經常估中各國制裁方案
再睇下大紀元近期經常訪問到大人物
應該已經搭到路做放料的中間人

反而咩9 d100成撚日話收到風
班人所講的人權法唔會過,中美唔會反目,唔會制裁
現在總結係100%錯

香港人唔好再把垃圾當寶

俾人放棄一次英藉已經係on9啦

當MPF拎唔返會好D

公務員事務局局長聶德權昨早在立法會公務員及資助機構員工事務委員會會議上表示，宣誓或簽署效忠聲明將列入公務員入職和升遷要求。

議員陳振英詢問「資助機構員工」的範圍是否涉及醫院管理局、機場管理局等機構。議員葉劉淑儀認為，公務員宣誓是天經地義，又指要求應同樣適用於所有受公帑資助的人，包括醫管局、資助學校職員等，若不尊重《基本法》就不應出任有關職位。有民主派議員就關注新入職的公務員若不簽署文件會否不獲聘用，而現職公務員會否不獲晉升或被解僱。

如無意外，港共搞完公務員就會搞HA、津校同大學
無限上綱的話連SWD subvented organizations都會搞埋
所以英國先叫大家scheme一開即走

唔係直接幫政權做事暫時唔需要擔心
反而係睇有無需要轉投資組合,盡量唔要有中國成份的野

鄭月娥、劉淑儀，都參加過居英權計劃挪居英權。

選舉主任突然休假到9月，由上司兼任
都有智力稍正常的人

想睇淋奠兩個仔仆街

負皮係畀你幅圖有台灣

咁我想問舊年 佢哋曾經表態嗰啲人算唔算OK 因為佢哋冇選擇沉默 比一眾港豬早覺醒 呢一點算唔算理由

點睇？

同我講無用
內心黃班鬼佬唔信的

香港政府做的係反人類暴行
灰又唔篤,會又唔轉

寫所謂公開信其實咩內容都無
諗住納粹政權玩完自己可以不受懲罰

但同納粹政府唔同嘅係 納粹政府嘅公務員冇好似香港公務員大聲反對政府 如果夾硬話佢哋 又算唔算構成另類割蓆